有無人平時禮拜六會去蘭桂坊玩通宵

又逼 又多囡 又多鬼佬 外地遊客

如果人多仲會好熱鬧

仲可以俾世界各地既朋友感受下香港既熱情

一定好好玩

頭盔派對

星期六未必，星期五晚就間中都會

去飲野

星期六可以飲到第二日 又唔駛返工

正過Halloween

我五天工作

速龍vs鬼妹

明明上環中環咁近LKF
又咁多外國遊客
大家要識用腦呀